點解今年NBA決賽打得4場？

唔使打多幾場賺錢？

認同，頭四場多數攞嚟試探，之後先見真章